Football Manager 2017 討論區(6)

Football Manager 2017
夏日特賣！特惠截止於 07 月 6 日
66%HK$ 260.00
HK$ 88.40

中堅係咪唔應該較tight marking?

想買mac版
但沒得裝波衫logo

個人覺得:打AGILITY高既就唔好貼身

P.S. 應該係,除非

玩左FM咁多年,睇左無數攻略,例如評星,DNA,球隊/球員指令作用,等等

到E家我可以講一句:

贏,我唔知點解

輸,亦唔知點解

客場好撚難打

買左一個星期, 終於打完一個SEASON

until we score係要還
上場靠補時逼和

客場打利記半場輸2-0,下半場反杯到2-3
補時93mins給費明奴絕殺

我平均一日一個SEASON

新手既話一星期算快， 好多野要慢慢摸
有心機果時一日先玩到9 月

Lemar勁到痴線 擺喺攻中打九號半場場都勁多key pass遠射又勁

客場到底點打

心態防守/反擊/Standard都試過哂都係輸到仆街

對強隊都係諗住和波/輸少當贏,但就下下比人大炒

對弱隊都唔望一定贏到, 揀STANDARD都係比人大炒

我縮後條防線打控球

你一日玩幾耐

你未試對攻

我打開勁隊會打442control

起身玩到訓覺, 12-14粒鐘

防守控球?

我係收到最後打反擊

收哂皮

試過, 輸到HIHI

痴線
我每日可能都只係玩4個鐘

會唔會人腳差太遠

都唔會啊,英超預測排名我第7, 對上就係BIG6

但打中遊都好難打

廢青的生活

有冇玩高壓逼搶+踢爛仔波
好似下體會果種

我覺得高壓逼搶強弱球隊都用得
至少我幾個save打落係ok

下場試下,我唔係好敢掂條防守線

成日覺得會SET錯

得番3個月

真係好想留就出高人工
[url]
[/url]

依個post都有講
如果你果個人係主力 , 出高d人工應該可以拎到work permit

第一季教蘇超流浪，第二季中接手利記，後上攞第二，贏歐霸，第三季轉會啲英超隊買Isco,James,嗰啲完全唔夠搶，淨係買左個大衛施華

點會冇

繁體中文已經登場

洲際國家盃就黎踢完先有

game入面搵唔到繁體中文

大陸人想漢化埋個database，係咪連球員名個啲都漢化

溫格

其他語言都肯定唔整啦，又歧視大陸人，又要比負皮

1. 在Steam客戶端中將遊戲語言設置成繁體中文：

- 在Steam的 “收藏庫”中，右鍵點擊“足球經理2017”（或者“足球經理觸摸版2017”），點擊 “屬性”，然後點擊“語言”。
- 選擇“繁體中文”選項
- 遊戲就會自動下載新的語言文件

2. 更改遊戲內語言
- 啟動遊戲，在開始界面選擇 “Preferences”選項，然後在語言下拉菜單中選擇 “繁體中文”選項

我睇左啦
就係入game搵唔到繁體中文

我都set左
邊有下載新語言文件

我都唔得

大陸狗真係多要求

玩緊里昂
Reserves 啲人係咪冇波踢

Patch

有冇人覺得自己成日贏得好負碌
呢排隊波打到成pat屎咁, 已經冇咩想玩個時 佢今日又無啦啦贏兩場
玩fm係咪好需要耐性先玩到

我就咁踢兩場都差唔多攪2個鐘
點解可以去得咁快

highlight較key

extended既,但成日唔知要轉D咩,多數都係入左波就控球,就黎完場就防守

"The wages being paid to the player by the applicant club is in the top 25% of the top 30 earners at the club 3 points"

姐係要頭7名,試下先

真係WORK

今年打聯賽打得好差,E家打到35輪,好緊湊

好彩仲有個FA CUP 決賽對英冠既狼隊拎歐霸既機會

踢左35場
呢幾隊都係得5x分

前4太勁,中游發揮都唔差

36輪: 李城贏左阿記, 利記贏左曼城

最後2輪我分別要主場打曼聯,作客熱刺

有bug
等下世等

我會用comprehensive去睇
不過踢得差真係睇到好激氣

係
但我細盃或廢比賽直接skip

係驚佢用乜鳩點球，真係咁嘅話用返英文算

應該唔會掛
如果係既,你再上去屌柒佢囉

系純有劇本既

屌你牙

冇歐霸？

冇左

橙，咁都可以差啲豬

真係唔識排陣

你個陣容應該幾勁架喎

所以先話唔識

control; fluid
ti,pi唔講,淨係睇duties同role有咩意見

-----------cf(a)-------
if(a)------------------w(s)
-------b2b---cm(s)-----
-----------dm(s)
fb(s)--cd(d)--cd(d)---fb(s)

個lucas係阿狗定馬體會個個

flexible好d, duties同role冇咩問題
retain possession?
overlap?
higher tempo?

馬體

啲人實力唔勁就唔好fluid，同埋tempo高啲進攻應該好啲，我自己幾個save都係咁，較最高tempo就攻到啪啪聲

用到啦

1. 在Steam客戶端中將遊戲語言設置成繁體中文：

- 在Steam的 “收藏庫”中，右鍵點擊“足球經理2017”（或者“足球經理觸摸版2017”），點擊 “屬性”，然後點擊“語言”。
- 選擇“繁體中文”選項
- 遊戲就會自動下載新的語言文件

2. 更改遊戲內語言
- 啟動遊戲，在開始界面選擇 “Preferences”選項，然後在語言下拉菜單中選擇 “繁體中文”選項

你試過冇bug?

game入面搵唔到

而家揀繁中有得下載

有了有了

真係用"點球"

我轉一次做其他語言再轉番繁體中文 佢有野download 跟住load入save preferences就有中文
Btw d字好瘦好難睇

有冇人知繁體中文係咪將簡體字直譯

我屌你老母啦，就咁Google翻譯就算，出完殘體第二日出到啦

用5p字

賣唔賣好?

媽,好7啊...用番英文算

Pa唔高賣啦 30幾m大把中堅買到
Jose Gimemez 我覺得係Lucas 強化版

歐霸都冇佢唔會黎
e家諗緊簽唔簽smalling

如果唔係用bpd 細緊都ok嘅
但係預佢會派下膠

搞殘他們

能力值啲位又唔同晒

殘體:廢了他們

給我輪流插上！

d翻譯好似係譯d唔譯d咁

你繁體好心用返香港用語啦，台灣有人睇波咩

個字型好柒

係

睇得好辛苦

不過好開始嚟嘅

傷患(broken leg), 月份, (assertive,passionate...) 冇譯中文

下集會更好

屌，幾好笑，social media 嗰度係用口語

5p字

有無巴打cap圖睇下

我幾鍾意咁釋 好有親切感
又唔洗見切爾西啲on9釋名

算係咁，幾得意

口語書面語夾雜

好多系

d球探成日推薦d廢柴黎做咩

尋日係steam買左開左布力般黎玩
原來一開始負緊錢冇轉會費簽唔到人
之後俾人撬走晒d staff冇錢簽新既返黎
同個board屌晒鬼都唔科水
最正係有9個人傷左

係咪玩英超中下游會易玩過英冠？

應該係布力般難玩姐

我呢到個SAVE 隻MARTIAL隨左190PA, 打MU次次都比佢屈死

根本劇本一早已寫好

我睇蝗果d攻略
話咩一場分4個階段 30分前 45前 70前 同90前
黎轉4個唔同戰略 黎打AI
例如 30分前 主場會打進攻 所以30前用反擊克AI

Btw 有冇人玩港職

真logo同波衫d patch每個都要成1gb
個ssd冇咩位 有冇d細d既dl

上黎呻左幾次之後即刻連贏幾場
岩岩仲贏4-0
想問下係press con到講d野對球員影響大唔大？呢排打返起唔知同係press con到講野串d有關之前好謙虛

有，牽涉隊波夠唔夠信心應戰
連贏個陣唔好表現得太自信
有野心爭冠可以多D串人

玩過港超

我尋晚更新左繁中之後都用唔到

lm

成撚日對強隊
一領先就開外掛屈你
界外球面對面扔俾對手反擊、後衛後場玩波、奇蹟og、世界級罰球

好冇玩

好有挑戰性
但係註冊規則好煩

屎忽痕睇英文版都有依句
但轉左中文好高汁

我都用唔到
話咩LOAD唔到GAME DATA

點解16年7月簽麥包皮都要成£100m
舊年邊有呢個價

例如？ 我覺得最多6個外援 搞到好難決擇

我記得正選都有限制
好似正選4個外援,連埋後備最多5個
如果踢亞冠仲煩
非亞洲外援好似限註冊3個

33輪落後熱刺5分 34輪熱刺作客車仔輸波追到差兩分 去到煞科戰仲落後熱刺兩分 熱刺打西咸我對獌都諗住冇英超
點知開波冇耐西咸領先文尼又入波即開定香檳等捧盃 點知熱刺兩次落後都秒速追和 古仔射完世界波後防又派膠輸返轉頭即刻爆粗
下半場一開波熱刺失多兩粒文尼又追和又重燃希望 費奴撻Q咁傳波fake咗ddg入到5-3諗都唔諗即刻較contain 最尾熱刺入得一球我利成功後上捧英超 成季得最後兩輪上到榜首

Stream買fm送埋個fm touch有咩用
係得電腦玩梗係玩正常板 定係可以係平板玩

我係外國網搵到話係電腦版
Mobile個d係要另外買

哇屌，好撚難玩，玩史篤城，英超頭兩場對廢隊打到成pat屎咁...好撚難玩呀

我開左新特蘭
個個都冇與趣加盟
淨係簽到d free agent

即係無用

係邊有繁中？ 搵極都係得簡中

點解用繁中 某D球員名都變左中文

痴孖筋條友病要病五個月先好得返

試過中virus要醫10個月

沙士?

只係話virus

但如果係沙士我唸全隊有半數都中招，什至

有無啲真實日職pack
down咗個大陸pack
屌，雖然有日職，但入面勁多都係灰人，能力值得6/7/8咁

Workshop有個日本仔整左Data

守住左三前鋒又輸遠射，電腦要贏點都唔可以和

其實三前鋒好好大 叫後防下下大腳斬上去
後面自己就大巴

around the world ?
呢個唔知點解用唔到
佢會話11個level 太多，唔俾我用之類

Search J League，作者叫白鳥乜乜

岩岩上左英甲bury1隊個香港人ca/pa得30/31 好慘

黎緊試下李城一開始賣馬列斯 huth wes morgan

全部錢用黎買英國wonder kids

英國人全面進場！

FM應該要改革下，踢得好既球員CA會升，可以突破本身PA，咁先現實
依家FM世界係冇後天努力呢回事，亦唔會有Vardy咁既大器晚成
另外好想有個年代Mod玩下Legends，04年巴西、銀河艦隊、全盛AC米蘭

我覺得升個身價好啲，唔係嘅話啲平嘅神鋒好難賣高價

新手 想問下點先可以用到真球會LOGO同有球員樣睇?

你喺網上download左logo同埋樣既file未

down緊 但放咩file

好難頂…

Document/Sports Interactive/Football Manager 2017/graphics/Faces
Document/Sports Interactive/Football Manager 2017/graphics/Logos

如果本身冇個file就自己開

你地用緊咩patch

用過中文之後，喺steam度將隻game轉返做英文，唔知點解會load唔返個save…

推，岩岩down左 mac 版

我轉完中文用唔到fm genie scout

續約set 高release clause 會唔會變身價

最大問題係ai 唔識輪換
係咪用死一套陣，搞到疲兵傷兵勁多
後備勁多人坐係到

低級聯賽好好玩

應該要喺steam度轉返英文先用得返，但轉返做英文又連個save都load唔倒，喺隻game入面轉做英文一樣都係用唔倒FM Genie Scout

我都玩緊
想問下玩低級既話睇返高級聯賽既球員d數值係咪會拉高左？

唔會
d星係視乎你而家隊波既整體實力黎調整

現實個印度佬堅係唔科水

新手第一次玩，應該點入手學玩好

玩下豪門先
拜仁,PSG我諗應該最易玩
我自己會較early pre-season 6月中就開始

我呢個save熱身賽到9月初一場都未贏過
依家開左新特蘭踢到11月
曼聯list左小豬我同曼聯傾掂左
但係小豬冇興趣加盟連約都唔撚同我傾
呢個情況係咪冇得搞

係

係咁輸

青年隊一口氣出左3年香港幻幻給我

如果我想快d賣走條友係咪叫個sports director幫我去搵人買就得？
我開季傾掂左幾個幻幻最後唔夠錢簽

好似可以
你喺responsibility睇下有冇得較
因為我玩左咁耐都未試過叫總監幫我搞買賣

我之前開阿狗，雲爺爺升左做總監

我叫雲爺爺幫我續比比鳥約
佢夠膽死續200k週薪都應承

我就知總監係信唔過

d總監傾合約好似幾豪
賣人就唔知

買人壓價幾勁 試過用8m簽左一個ca120pa190嘅幻幻

我買人返黎嗰時同意咗話strengthen the squad 明明我同一個轉會窗買咗好幾個人佢都unhappy話我無keep promise 仲要其他球員support teammate
真係唱鳩漲
仲有coaching staff 又係咁

如果個球員踢緊個時complacent應該點

即時叫佢calm down/concentrate
半場叫佢地Don't be complacent

岩岩開左隊般尼茅夫得8m轉會費 巴打們有無咩平既又好用推介可以買

係咪同一時間又賣左人，呢個應該係計人數，Coach同理

般尼茅夫人腳唔錯，係個龍廢左d

龍門可以買horn,rajkovic

biabiany 18 pace 18 acc 快翼
3 m 到

coentrao 左面打晒 5.5m

迪賀奴1m

另外大量dm LB RB 可到西界搵 都係1m 到 3星

所以死都唔好promise

買d人唔夠勁？

借下人啦

唔promise多數unhappy
之後d新聞就會出黎

有冇巴有戰術/即場新手教學
新玩無耐 最基本既都願意學下架

免簽有Hea碧、卡斯辛奴、簡拿呢D老野仲好踢得，又可以做老師

World-class attacking midfielder

玩垃圾車玩到心淡
咩setting都試曬，啲人都係唔聽我枝笛
有咩隊啱我呢啲廢柴玩

拉你落台

垃圾地波傳中真係無撚得守
現實撚有咁多咩

落到底線地波傳中真係輸左8成

無論己方定電腦，呢招都係屈機
不過我用3中堅會輸少d,多條友封位

Steam有無得用paypal個40蚊卷？

呢啲真係玩撚到燥
集集都係傳中屈機
上集就碧咸45度傳中，今集鳩落底傳中，永遠唔識其他套路入波(個MATCH ENGINE難整呀嘛 )

仲要係電腦先識反擊傳中
玩家自己打反擊傳中，波都過唔到半場

原來UP錯圖
屌你呢場AI龍門助攻都有埋，好撚野

有咩bwm wonderkid

好有同感
比人爆底中堅都唔mark實人
食屎啦！！！！

仲有個越位系統又係鳩鳩地，唔係傳比佢都話佢越位 成撚日都係咁拖到d節奏勁慢 雖然都幫左我好多停人地反擊

我反而係輸過頭波多

無論你禁區有幾多個人，無論對面隻閘Crossing係幾咁廢
對面一落底，班後防好似唔識爭頂，個龍中左定身咒，好難守
所以最好唔好比人落底，犯規都要迫甩個波

正仆街bug 黎

求救
岩岩係steam買左fm2017
但係裝完咩都冇
係steam開又開唔到
連個桌面icon都冇
application度都搵唔到
淨係係steam禁瀏覽檔案果度先有

我用Mac
有冇人一樣？
玩2016都好地地

我玩完fc united一季之後冇玩
全部人同隊都唔識真係冇耐性打

咩隊電腦打法都係咁
悶撚到抽筋

岩岩入手左

有冇邊個頭像pack 隊徽 波衫pack 最齊

玩2014果陣上開 down

但想搵返d 鬼佬網

fmscout / sortitoutsi / fm-space

低組別唔係求贏，係求班友可以穩穩定定

重開重裝試下
15-17都好正常

genie scout係咪仲未用得

想問下巴打們有冇辦法解決繁中球員名問題??

啲球員名保羅Dybala 咁好難睇

但又想睇下繁中啲口語

開局用英文 , 之後先轉返中文 , 球員就會全英文 , 其他就中文

啱啱出咗update

用咗 steam $40 買 game
好抵

開左隊阿積士玩，好撚正
成隊波都係幻齒，又多勁青訓
而家玩到十月

教英乙半季被炒 玩fm都要搵工interview

你地開左幾多個聯賽？
我電腦廢淨係開到四大聯賽

開新save la

steam 買左, 但FM Genie Scout 17 同real time editor 都用唔到, 有無人點樣可以解決

你用繁中？
繁中用唔到genie

哎 屌

係, 而家重裝英文, 點解連steam 都死埋, 想玩下game 都咁煩

如果之前轉咗繁中，仲要save過，當你轉返英文時，會load唔倒個save

係喎屌，繁中用唔到 genie

搞完一大輪， 終於重裝返， 但而家有係咪無辦法繁中用到genie, 同埋有咩方法downgrade返個版本， 因為個editor話因為繁中係最新版本， 所以唔support

我都係 上網睇人講話要取消接受beta更新先用到 downgrade又驚用唔返個save

救命
係steam轉咗繁中玩咗一排
之後係steam轉翻英文就cannot load save

點樣取消beta更新， 繁中game 都裝哂

玩左找卡數幾場熱身賽
諗住用肥賓戰術思路set
點知發覺成隊波根本高q大腳料
打英冠都話ca輾壓
上英超真係要大執

如果想玩中文但又唔想有中文球員名既話開SAVE用英文開,之後轉返中文就OK

隨左個5星香港龍
但得1.77m高

做乜鬼update完個FM會用唔到Genie Scout 我無轉繁中wor

我想問下點解明明上屆巴塞拎西甲第二本應有歐聯踢，但今屆歐聯唔見左巴塞?

又要等genie scout update

steam右click fm-->內容最尾有得揀取消接受beta,不過downgrade我諗應該要重裝,我寧願等genie scout出更新

啱啱出 17.3.2
等 genie update 啦

update d 乜

係時侯虐待自己
開個英甲Bury save純青訓

Dai tsun

即刻比左份約佢

而家繁中係官方update 黎 一入game 變左繁中既

如果我想要d 人名英文應該轉返英文先開game

係 steam 轉英文版先
開完 game , 出番去轉中文版再 load save

咁會死SAVE

thx 一陣試下先

FM Genie Scout 17 有 update

我隊NICE 上返軌道
買左AFOBE 但佢唔太識入波

搵咗個3 cam無鋒陣黎玩
球球入波都係直線onetwo彈黎彈去
爽死

認真一問po上黎再dl落去個file到用唔用到?

當然推post 都非常重要

得閒輪換下應該好啲 呢條友我覺得唔太靠得住

速度型前鋒今集單箭頭會隱晒型
反而雙箭頭幾勁
巴神f9+佢af應該唔錯

因為無錢
平平地買左波圖隻Adrian 仲好用過Afobe

Yes 單箭 好難用得好

sl大法+instant result 贏巴塞

唔想再睇被人sm

依隻game一sl就唔好玩

instant result 反而會贏
自己打從來無贏過

用DLF都唔錯,之前用多仔奧巴年年神射

有冇巴打識整個聯賽出黎, 想大家一齊聯機玩

online game?

整左隊香港英乙打起 黃色革命

屌 錯過左減價
幾時會再有優惠

用馬拉加第二季國王盃四強打疤，第一場客場輸2：1，返主場炒5：1，sandro大四喜

我聯賽兩次都和
國王杯決賽
輸兩個12碼（雖然佢無入,但都打少個 )
最後90分鐘補時傳中入波輸2-3
之後狂sl 點改陣打都贏唔到
索性instant result

做親攻勢
唔知點解睇highlights,comprehensive
啲球員成日on99企係到停撚咗，俾人偷波反擊傳中就輸

係呀

日職大量灰人
搞到佢地亞冠俾人屠，全部0分小組賽出局

好撚心你灰人，至少都跟返聯賽聲望整相應能力

Fm新手一問 其實fm online係點玩

Decision 低 or set錯role eg dri差/雙速慢做ap a

對疤依類迫搶勁 最簡單就泊大巴玩大腳
仲有對住s roberto 黎攻

搵巴塞比，咩隊都係dri 同decsion 低㗎啦

傳失、傳球路線中途俾人截or攻勢做唔到俾人清返再反擊

邊會下下定格咁停俾人搶

我想問下 點轉聯賽個名架
因為我整左球員相 skin 其他聯賽同球會都真名真logo
今係得西甲叫spain first xxxxx而唔係叫laliga santander 什至連西甲啲球隊都真logo
麻煩晒

我記得我用fm scout個real name fix係叫liga

我個五球有四球都係係疤右邊斬入去

開個STEAM ACC 加隻GAME 落WISHLIST 啦
STEAM 個個星期都有減價GAME, 睇下好唔好彩有佢份

同埋年年11月又出新一集, 1, 2月 就減價.

皇馬西甲有直入歐聯位+贏歐霸

我西甲拎第5有冇歐聯入場卷?

冇

咁歐霸冠軍入歐聯個位比邊個?

第四?

5隊踢歐聯係要贏歐霸嗰隊入唔到前四既情況下先會發生

宜加西甲第4係踢歐聯附加賽, 如果第4拎入直入位, 咁附加位比邊個

屌我都唔係好清楚d例 , 有冇網睇下規例?

四隊直入歐霸?

今集冇左squad depth by position個頁?
即係睇唔同球員打唔同位置既average rating

3.05 If the UEFA Europa League titleholder qualifies for the group stage through its
domestic championship, this does not require any changes to the access list.

3.06 If the UEFA Europa League titleholder qualifies for the play-offs through its
domestic championship and there is no vacancy in the group stage, this does not require any changes to the access list.

第11頁有晒所有情況,上面3.05應該係你個case

thx巴打 我係fm scout搵real name fix改到啦 我就係想佢變返做laliga

世界杯決賽輸給羅馬尼亞

要等多4年啦屌

有呀 Team report果度有

有冇巴打知唔知邊個jleague database ok

係揀邊個?
我個個次曬都睇唔到average rating

jleague steam workshop有個架仔整嘅patch d人偏勁 浦和紅鑽屈到仆街 同埋唔知關唔關個patch事 經常gen到勁到仆街嘅架仔幼齒 pa19x都有

呢個我最近試緊 個patch已經包埋league structure d人冇咁勁同有少少整錯 但個數值"好似"合理少少

喺FM買馬體會d人同現實一樣,bid完傾完就續約

你唔係指依個?

次次買griezmann 86m轟落去出份270k約佢都唔要走去續馬體會份210k

已經去左曼聯

歷年最冷嘅冠軍

今集越位真係好撚差，先唔講射波無掂到都計越
慣性因何前鋒都越，無論dl,p,a,c,f9
試過乜柒都越
一場波total 8/9次走唔甩，逼人用傻鳩無鋒？

今集d 12碼多到

初期17.0.0仲會好易炒

我係想睇有每場平均分個頁
不過都唔該曬巴打

通常第二季先買倒

想問下load save有冇用？

我想簽個葡萄牙中堅有幾間會都爭緊
我出個bid最好同埋人工都高過人
但係load左幾次save佢都係放俾李斯特城
係咪已經寫好左劇本冇得改

你玩邊隊

唔知你講邊頁
有位置有rating我剩係諗到球員report-> form依頁

十分認同！
真係好on9 但唔知點解冇咩人講

愛華頓

真係有咁多offside咩

不過人地隊都會越好多
對親疤，蘇狗次次走位都越咁濟

南華

唔玩中文版

做乜鳩更新完，d名同德國隊變哂灰人

不嬲都係每個ver.都要搞

有時最唔抵係入個有今生冇來世嘅遠射
但係有個自己友係個無關痛癢嘅位越位
不過前鋒多極都係5,6次越位
好想知點set到8,9次

夾埋成隊呀

有無人解決到命中率低既問題?成日10幾射定2,3下中龍

入到波未得

真係愈玩愈心淡
有時龍門企位勁on9(已經4星)
傳中既波就算慢慢碌入禁區 後衛就好似跳舞咁唔識走去粒波到斬走去 輸親既感覺都好似係焗你輸咁 真係好唔gur
玩到想棄game
希望2018 d AI會好好多啦

明明我球員數值好好多但電腦d球員反而好易入波
有時你用d好差既球員但呀得唔會差
我有個stamina得7 既踢成場都冇問題

btw dani recio係咪firm咗下季轉本地

養生足球？

越係轉登守
就係越易失
反而主動攻失波仲少

現實越位一隊雙位數好正常姐

2017真係鬥攻同爭控球有著數
2016就死守打反擊
唔知18點

我專登查過數據
成季英超西甲
場均越位數2.x

好想隊波比油王收賣
年年得個20m真係玩唔到呀

其實有冇得比玩家揀AI難度同習慣
屌你隻Game年年都只係換下Skin就算
以前CA足球都冇咁嬲，依家一係求其Set都贏，一係精心Set戰術認真玩、臨場微操都仲要比電腦焗輸
近期係得FM15做得最平衡，強隊攻得順，弱隊認真Set戰術最少都和到強隊，玩得最多係呢集

利記4球炒哂

玩曼城連續兩季英超輸比阿狗

新手 點set後防戰術？
下下比人456

玩4後防
防線唔好推咁前
如果比人攻兩邊就叫對閘唔好上
唔好set offside trap

玩三後 同利鬧攻5:4輸
任人中出

po個陣同埋instruction上黎比大家睇下

第二季免簽咗yaya toure 竟然肯大幅減薪45k

新手咩都唔識
借曬d人出去 就來唔夠人開波

法比傷左 同未買到人

球員較進攻=唔會回防
兩邊冇人守,兩邊中堅出去攔截,標失就得返雷斯
同埋點會搵泰利呢個老野打邊中堅同標波
節奏較到最高,球員應該好快冇氣,同埋易傷

第一次玩 ake個堆借曬出去升lv
蘇馬一開季傷左 等佢做正選terry做後備

但我再較下 玩左幾日都未過到9月

Thx手足

0防守
我鐘意呢個陣
我都有時會玩嘢玩呢啲，雖然多數都比人攻到仆哂街

係 岩岩第一次同勁隊打（利）比人入五球
但好在都入到對方4球

協防同防守 分別係邊？

set防守即係叫個中堅自動波去揀標波定包位，set協防就主要做包位

冇閘，兩邊中堅可以Set Cover，活動範圍主要係身後，包位、壓邊清波
泰利咁慢打左右中堅有D勉強

點打 4-1-2N-1-2?

4-4-1-1 都比人456

邊路set 進攻duty 預設好似係等隊波搶到波時即刻向前跑接波進攻反擊
較佢close down more 可能有幫助

想問下welbeck好唔好用
諗緊free唔free佢

你中遊隊？係嘅都用得過，不過小心啲用，易傷

人工應該幾貴,容易大傷
應該有更好既選擇

啲豪門電腦買哂啲人嚟擺
改改佢啦
季季用100m budget

我獌用92m買左sanches

追左Saul同Koke兩年,佢地都係選擇同馬體會續約

對榜尾永遠都係輸一粒完

有無人識點樣可以整大啲genie scout 啲字
細隻到
睇到眼都盲

玩馬體會嘅話
情況相反

無鋒陣好勁 打比群第一年上英超拎第四 冇SL

if好難用，下年改返勁佢好嗎
雖然今集兩翼瘋狂爆底都好玩，但不嬲用開左邊if

阿朗真係好勁
打到35歲都做緊key player

小花呢

點解我隻Rajkovic 個身價只會趺唔會升

原本4年約1M, 簽左新約5年趺左落875K

要改佢d file 你google下 genis scout font

343?

無鋒+中場插上,護級隊都可以有前6

我都唔知講咩好了

歐超盃是撚但啦

share 黎睇下
前鋒傷晒想試下玩無鋒

好耐之前 post 過
唔搵，照打出黎

am am am
cm cm
d
lwb cd cd lwb

cm 就一定要att duty
am 較sup 就要加前插

好似係control expressive roam
mixed passing retain possession
high tempo

依家我明白點解有人話17咁多offside

呢條友其實唔勁，成撚日派膠
英超嘅話工作證又煩

同價位用lafont 仲好

一越得多我就轉sup duty前鋒

你係咪唔睇直接飛哂佢

睇開key highlight同聽助教既9up
所以冇發現

平時都冇咁多,係呢場刷左11下offside

仆街，儲阿辛斯奧兩年，強制31m
宜家打到曉飛先無錢買
無人買我其他人 都唔知係咪夾埋

重多過恩沙基

用緊可以狂塞直線

Bug陣

最近試緊343同3412

3箭頭TM/AF/Poacher好唔好, 定拉一個落去打SS?

中場會唔會唔夠人

Lafont 難買好多喎 又要有返咁上下聲望
不過堅勁
rajkovic 開save2m內搞掂 170potential
夫復何求

英比起其他國家好少妖人
想簽多D意粉德仔黎練下又要過英超個註冊

過英超個註冊??
意粉德仔唔洗勞工証,而且u21又唔洗註冊

你玩到脫歐後?

MSN一齊傷左幾個禮拜，比我和到一場

永遠電腦都識舞龍咁舞，我嗰隊夠有dribble 雙速 tech 16+以上啦，從來未見過自己隊人一個扭幾個

自由度唔夠？Metal低？

我呢個SAVE都算OK,只係唔知點解身價不斷向下插

明明其他人都不斷升 (上季齋打聯賽衝左個歐聯資格番黎)

想問下邊到睇到每個國家隨機人出世時間

今集射十二碼係咪難咗?
雙15去射都成日射失
但到咗互射十二碼階段又個個上身咁入

呢兩集都係咁

我覺得係龍門勁咗就真
撲十二碼唔在講，入波除非係傳中撞入
除此之外點射都實救到咁濟

上集明明都算易
今集射失一半咁濟

想問
Ceballos asensio alli
打中場中或者攻中邊個好用d？

多數打控球
遇到強隊先泊大巴打防反

利申：仲有around 6x m budget，可以三簡二

asensio絕對唔會中場中,
用過Ceballos打CM CDM
alli CM DLP

咁嘅價錢直接買isco 啦
中場中雙槍點都好過單蹄

想問下泊大巴玩防守應該用咩陣？

中場中已經有pogba同saul
所以想買隻攻中多d
但係呢個budget邊個好d？

ISCO啦

yes,isco 咩位都打到

任何，前場越少人越好

我揀asensio

我用開4-1-4-1

咁既中場都要泊大巴

作客打阿妓好難打
玩到第2季吹到用91m買法明奴
張伯倫又跑得好快
賣左費蘭尼無左個可以打bwm

你就係摩佬

好奇你地作客泊大巴心態係用反擊定係防守?

如果用強隊通常照Control/standard
真係實力差好多就 defensive 再set 兩翼反擊

阿妓終於捱到第2季

中前好夠踢

後防梅毒同K6經常爆炸 爆到燥

442真係好難用
特別係對住4231
中場成日爭輸 possession 4成都無
有無巴打可以教下點set

short passing, work ball into box, roam from position
TM/AF
W/DLP/DLP or Box to box/W
WB/CB/BPD/WB

control+very fluid, close down more, tempo normal

我個save,阿狗連拎兩次英超
我兩季都係第二
其實點解仲用梅毒

英超玩到2018年12月
1號踢完一輪,4號踢歐聯,到22號先有下一場英超

我係摩佬就唔會賣廢蘭尼啦

睇你想玩施蒙尼嗰隻442定9981斬嘅442

梅毒打返3後衛就好用，正常4後衛陣就真係用唔落

碧福特同butland 唔係潛力龍咩
點解咁廢

442打兩邊，中場輸係正常，所以傳統442中場兩個都係硬朗型，防守為先
防守主要靠4中場＋4後衛夾擊，視乎心態同打法調整高低位

廢係指咩先？

兩個Pa有160練起唔差嫁

老啦，有潛但都升唔到

邊個老

有冇人覺得d青訓太強？
現實中Pa180以上版本得廿幾人，但我check下的15-18歲既新人已經有四十幾個

有冇人知啲人名又中又英咁點搞

過咗24 就算有潛都升唔到

點會
升得慢d姐
唔係全部球員都係咁

咁升唔到意思只係咁講姐
但一定去full potential ability

我都覺
第3年直頭出左3隻pa200既

對親阿狗都輕鬆炒
依家個save年年得失球都頭三，成日見佢炒人
真正難打應該係轟，兩邊傳中高波、地波都屈死

隨機妖人青訓PA高又真係冇所謂
現實有你都難check到啦係fm你先隻隻搵到出黎姐

正解,唔係隻隻都有人搵到同埋練得起

買隨機人既話，信球探d星星先好玩

巴打呢種set法算係控球形442
但唔知點解 我次次用442打control short pass 同low tempo效果都麻麻
同埋target man用落去唔太慣 成日見對波都鳩斬個波比tm

我自己想法以前費sir隻442 兩翼爆
又或者上年李城果種反擊442
Possesion我預自己無 但有時一場波射門都唔過可以5次
主場對弱對都可以比人禁住打

我set
Dlf af
W(s) cm(s) dp(s) w(a)
Fb(s) cd cd fb(s)

Flexible high tempo pass mix hold position 兩翼攻

中場中轉一個做cm/Dlp def role 兩個s冇人專防守
費蛇永遠有一個防中(Keane 卡膠)
最好唔好set bwm 442中間比較弱

你w(s)果邊set閘att(睇能力set role)
有返費蛇一邊翼主攻一邊主守咁
btw有冇話用邊隊？

同埋唔好set hold position
費蛇同李城個cms位都有前插
Eg Scholes Kante
正前鋒位又有時落翼位做小組進攻

如果曼聯控制版我會用
Fluid
normal temp
control
close down more

李城反擊版(不過李城雙翼唔係w 係wm)
Structure
Higher temp
Ref
Close down much more

442其實技術性球員需求唔大
所以positioning Creative freedom 我都唔set
而dribble less定run from defence就睇情況啦

成功用大巴擊敗大巴獌

點set

6分鐘就紅 電腦送比你啦

新人
華麗留名

請問你哋點樣用editor修改香港嘅預備組&u18

其實係 不過英冠腳唔用神陣算係咁啦
摩佬433我用4411攻佢後衛會助攻果邊(通常係左)
Higher tempo dl deeper 唔close down
Mixed pass ,clear ball to flanks,同行多啲右路
最最最重要dribble less 防佢瘋狂迫搶

btw fm個摩佬就瘋狂迫搶
現實果個就唔迫搶 縮到最後 咩玩法
不過同現實一樣佢都好鐘意臨場變陣

每次想唔用全螢幕都會crush game

阿古路對李城入7球

仲係輸地波傳中Whipped cross
即刻ALT F4
下集唔撚再買
IM DONE FOR THIS SHIT GAME

好開心淆演做我既助教

仲有神童均宜
咩能力

均宜能力一般

第三季終於拎到英超喇
99分以得失球差壓住曼聯

99分都只係贏得失球差

咁撚刺激既

上兩季都比阿狗壓住

我隊拖肥玩到2019-20
Belotti(TM)
Oliver(AM S)-Klaassen(SS)-Barkley(AM S)
Keita(RPM)
Tom Davies(HB)
Grimaldo(CWB)-Riedewald(BPD)-Skrinair(CD)-Semedo(CWB)
Rulli

上季拎左5冠王
Keita真係好使好用 Davies同Barkley兩個青訓又係好撚屈機
不過唔識點set Ziyech 好想佢交到貨

打開快定慢？
Dictates tempo 打快唔好用
睇落am s最岩

慢呀 但high pressure

屌有無得用中文 但唔用中文名 好撚7

有,用英文開save,之後轉返做中文
要留意個database係咪英文

開game駛返英文database

連登有愛 謝巴打

btw我都玩緊米蘭
不過我用緊新轉會

點用喔 我好耐無玩 見最近米蘭咁多轉會先想玩

係度download,不過要註冊做會員先
up to date,入到game仲有成億轉會費用

米蘭癲過玩fm
換哂成隊吖笨

利申：細個鐘意米蘭，而家麻麻

而家都換左成隊正選啦

Kessie係fm 必買

同Kuki一樣

對住d好似熱狗係咁迫搶嘅點set好
用獌作客熱狗波都傳唔到
CM位 pogba (rpm) hehe (dlp)
Amc位mata (ap)

kuki點用最好，我擺rw if好似麻麻，正係識學洛賓咁遠射

Kiki 打前鋒啦

當佢廢版dybala咁用就得

點解我同你調番轉

w(a) rpm bwm(d) wm
因為史高斯會前插

kuki打f9幾好用

kuki唔算啦

屈福特人腳非常好

一轉個球員做inside forward，個球員就即刻好似係場入面消失左咁

今集if係垃圾
唔該下集改返正常啲，以前不嬲用開一邊if一邊w

自從發覺if廢到抽筋之後就決定邊路用死winger算
用Martial打正選if，入球助攻加埋都唔夠打後備winger的Lingard多

球員因場外瑣事而影響態度,變得缺乏野心

wtf

中呢d機率好細
你咁都中到

IF好似要decision高

意甲真係祖記玩晒

多數都企喺個鳩位比人睇死，一係就拎住個波cut入去比人夾，射波比人block

屌奶星，有次用拿玻里攞95分都冇聯賽冠軍，祖攞到106分

咁你又慘d既

仲要不敗奪冠

我試極陣都唔識玩祖

Fm要你輸真係好撚無恥

全場被垃圾球證dean吹黑哨，偏幫主隊，吹走球入波都算

完場仲要給足腫罰25000

咁就玩殘一個幻幻

算好啦，我前幾代試過有幻幻中愛滋傷成十幾個月

係咪你黎

祖記俾我用維羅納打到變中游班

真

最印象深係30幾腳射門過半中龍唔入
比人開佢地唯一一個角球判鳩我12碼
嬲撚到完場之後用editor滅左人地全家

依個又係頂龍黃牌嘅犯規直紅

食屎啦包皮

謝4都係咁上下啦

免費喎 當人肉支票用 大賽低真係用唔落

巴打 點解你有成億用
Dl完個latest update
佢比得5m我

我琴日down,開save真係仲有成億budget

原來佢更新過 最新係17/7 0002am
可能佢改過黎

想要多d budget咪用核武囉

開咗隊英乙 第二升到英甲
睇下最短可以幾耐拎英超

咁又唔得
陣間狂用就唔好玩
自制能力差

我自己SET個陣入面反而IF OK, 至少唔會場場隱形,間唔中都入下波助下攻

2022年11月, 我隊隻CARRASCO暫時LEAD緊隊入面既入球榜

今集要特登Set先踢得起

錢解決到既問題...

If用落要個陣無amc先有用 基本上做番amc角色
同堆if a 無咩用 不過如果有個long shot勁打if s會成日有遠射入

咁有amc的話 用winger會唔會有用d？

IF(A) 的話要前鋒識拉後讓空位, 如果唔係前鋒霸哂個位唔會有位比佢入

利申:一直用緊IF(A)

當然唔止咁簡單,仲有其他位置配合

真係睇你想打咩,我麻麻地兩邊都係WINGER,太單調

呢個隨機人真係痴線

又大隻又快,咩role都岩踢,仲踢到翼同攻中
美斯,C朗混合體
我未gen過呢d球員

主要想攻中派完牌比2邊 就follow up同前鋒一齊入禁區射波
或者攻中前鋒幫手去邊打one two咁

4-2-3-1?

直接將我隻 EGGESTEIN 壓左落後備

Bravery 得單位數打前冇咁好用
我gen過隻雙速20pa200
190cm heading相關10up 但係未見過佢用頭入波
不過下下low cross落底係屈嘅

係呀
用if又成日推埋人群 winger就下下準備爆果陣就比人截到
唔知點用好

但佢唔打前好似好哂,諗緊改AMC位定係雙前做SUPPORT位好

我自己都苦惱緊,明明個陣打得好好,用左兩季都好有表現,但突然係咁輸

唯一意見係進攻時有3-4人係禁區內比較易入波,無論傳中定係中場遠射

如果佢BRAVERY高我拎佢當TM HOLD波落黎一定好正

依家有兩件香港既高潛隨機幻幻

但問題係佢地唔肯代表香港，想幫英撚踢波

過左特價 260好唔抵買

有冇圖表?

仲要體力好，場場出都得

單箭頭Dlf a啦 大隻有身形護到波 分波有返咁上下 攻門又強
唔做攻門主力哂左啲喎

開核武啦

一個幫英撚踢緊u19

得番呢個方法?

DLF A 定係CF A好

CF A 100%

cf會自己帶波上同主動爭頂
dlf就適合配合am/if前插
各有各優點啦 睇你打法啦

btw notebook 壞左冇得玩 有冇巴打有相熟介紹

單前用CF (A) 成日好低分..

我試過CF(S),又試過DLF(A),唔識睇有咩分別

幫幫手睇下點圍繞呢隻仔做核心

本身打開4123,個1係DM位DLP(S), 2個中場中係B2B,前3係左IF右W正前

買左佢放B2B好似冇咩發揮,但打DLP既話DM轉DM(S)後成隊完全冇攻門咁

巴打你用緊個UI 點set

FLUT SKIN

有冇咩方法睇到球員幾時可以成為球會自家青訓

我自己搵到了

捨得既話，就唔好攞佢地打正選、唯一方法真係要英撚唔揀佢，老小小先會肯打港隊

卡雲尼同費明尼 邊個打前鋒好d?

宜家我賣走左基奧特
手頭上有拿卡錫迪 盧卡斯 黑迫傷到季中唔計佢住
打開4231
希望前鋒入到波為重 間唔時博下腳就夠
求各位比下意見

係咪定要打4後？ 屌你老母三後衛比人無限左右中出

係咪一定要用4後衛

nope, 睇你戰術set成點

點set 佢會封左右兩翼
佢地三個會企曬係中間 左右翼慢慢行入去都得

痴L線的

開檔利記

奧力子勁過晒其他前鋒

費明奴你指？
卡雲尼>費明奴 打英超for sure
不過拿卡錫迪已經好勁我覺得
如果你都係唔夠點解唔買dybala
你都買得起上面兩個的話

大家估下電腦呢腳空門入唔入?

貼身盯防
或者開波前較埋mark翼
不過好易失位

打3後衞最緊要係左右中場同防中

佢之前好似放兩翼去翼鋒位,唔係中場位
兩邊應該不設防

封橫傳都可以撩入自己身後既龍，假波好野

同球隊傾績約果陣傾唔埋
依家份約得返半個月 點算好
冇得喺board request度要求new contract
本身已經諗好下季啲部署 收購名單都預備埋
唔想走

東家唔打打西家 去第2隊打殘佢

季中打到pat屎咁長期聯賽做五弟 啲主力個個話要走要去豪門 我幫隊波逐個留曬 最後十輪聯賽一鼓作氣爬曬頭 最後一輪拎個冠軍 仲同你贏撚埋歐霸
都係想你比高啲個offer我去續約姐 （其實係屎忽痕突然想試下還價還高啲）點知一嘢就reject我 屌你老母

利申教A米

好似會留係到，逐個月逐個月乞衣咁續

我未試過好似呢位巴打咁
反而reject咗好快又整過第二份嚟

去board到好似有得request

冇睇前面
自膠

半個月就唔好玩咁大啦
又唔係真係自己袋

leave

之前又係試過拎哂冠
點知續約先得三萬幾
人地哥狗雲爺爺摩連奴就十幾廿萬
叫極都唔肯俾，到完約就逐個月renew

先借後買加強制買斷條款
原來隊波無錢都會deal 到

ching d圖邊到down

痴撚線 12碼戴帽 最後大四喜

明明d教練仲有4年約 但佢宣佈下年退休 唔尊重合約精神

你指頭像定球會logo?

是咪有bug
我米堡第3季報價比皇想先借後買Martin Ødegaard
買斷比15M,比佢拒絕左,彈返轉頭得返出價果頁,我就求其按確定,但佢轉會費所有野係0
之後即刻入左傾人工果PART又確定左,宜家0$轉會

有冇睇錯 係咪真係0轉會
本來佢回我108M 我玩野試15M點知就咁

轉會bug竟然冇人聽過

呢集真係唔知有轉會bug

早幾集有 但原來今集都仲有

試下之後果D咁會唔會WORK先
但之前試過先借後買個價唔岩比佢彈返轉頭都唔會出返報價果頁

玩英超中游入前四好難 隊隊都咁勁
打親強隊半場都過唔到

想學肥賓0809猁狗
Af
w(s) ss if(s)

dm(s) dlp(d)

d(s) bpd bpd d(a)

Counter flexible

clear bal to flanks
Retained procession
mixed pass
Run at defence
Stick to position
Hit early cross
More expressive
Defensive line normal
Less closing down
Low tempo
Whipped cross
有冇問題

btw有冇巴打發掘左啲低pa/平靚正球員
3.5m買左贊錯 35k人工 14/17雙速加15crossing
係大賽2鳩啲

倫敦打比+西班牙國家打比, 我個save過歐聯八強真係刺激

你counter 但low tempo
Clear ball 但又retain procession

有咩辦法可以加快提升陣式的熟練度?

年年就算只係買3個人。

D熟練度都要跌最少2成。

去到季中。就算練都追唔番d分

keep住一直操
唔好轉其他賽前訓練
我一年換幾個人或者加幾個人都維持到

以前玩過一次
可以唔洗Counter，5X5防守唔洗前場太多回防
肥賓咁保守一定唔係More Expressive，Team Shape Structured好過Stick To Position
Alonso打上一格效果好D，以前冇SS所以謝4我Set AM，F9係AF但近幾集FM好似CF效果更似

咁體能個d點算

乜唔係實係咁嘅咩
全滿去到完季，開操時會跌到等返一半
一開波fitness 之後再cohesion
慢慢打到十月十一月先滿
仲要預電腦適應咗可能要轉陣

同埋買三個都算多啦

原來有正體中文
幾時出㗎

新個update個簡體中文做乜鳩

阿記想玩3後衛應該點set好 有無巴打指點下

用iwb無得弱智傳中，一腳風唔順就玩完
次次都要轉返cwb就即刻有波入

作客大家會點set

一作客對比人禁屌

我係5-2-2-1
Cb-d bpd-c cb-d
Cwb-a cwb-a
Rpm-s dlp-d
Ap-s ss-a
P-a
用winger條防線三個中堅會企得好疏比人456
同埋用cwb攻上去都係winger咁
我張伯倫得半粒星都係照擺cwb

有冇Ching知道邊到有link down 真實logo
啱啱先買

coric asensio
pulisic tielemans dembele
maia
dimarco dier gimenez bellerin
rajkovic

點樣令港隊勁啲
教緊西甲，借人送人俾佢地搵佢地做衛星？

editor(x

啲人勁廢
全部頭鎚唔過567

屌歐聯輸給隊拍大巴既大鈀黎

打左6季歐聯
殺入歐聯決賽3次,全部輸撚哂

電腦弱智反擊傳中點都守唔到㗎啦

次次對面罰球斬埋黎就會輸12碼

有冇得將青訓俾曬電腦做？

你指既青訓包括咩先

u23 u18啲訓練之類

可以， staff responsibility 果到拉到最頂

電腦攻唔入果時，自己啲後衛就成日都會突然發波瘟，前後左右夠晒人比佢交波佢唔交，企喺度等電腦搶佢波…

仲有龍

電腦半季就適應左我學摩佬國米既戰術

TG fm2017吹水群組 歡迎各位巴打入黎吹水約戰

岩岩個龍生波無人逼一腳ban落個中堅到，og
嬲到立即熄game
個龍係古圖斯

點解個中場咁唔穩

成日想猜人比人猜番轉頭

求bwm setting

中間兩個bwm 同bbm
都唔係派牌同逗位
好易俾人劏穿

asencio 唔係單吊左腳咩
搵佢打右邊w atk

啲龍好on 9,回傳時佢如果控甩咗個波，佢唔會衝出去踢走個波，而係企喺度等人射

Saul 轉dlp s hold住個波
Asencio 轉if s 駁下腳
個陣咁多a個個都拎波就衝

想猜到波中堅唔好用dcb
Dcb係一有危險就大腳清波

同埋bbm同bwm唔會主動攞波，建議搵一個轉打cm(s/d)
你想控球在腳既話

bwm今集真係唔好用，場場食牌，cm(d)好用啲

Asensio打w好浪費喎
打2隻ap得唔得

買通左球證 咁都唔越位

我用曼中場3件rpm dlp ap 有時mata 打右翼改埋ap

呢個陣成日失勁多波

有冇咩改善方法

wb 轉fb
防線再較slight deep
後衝有stopper 另一個最好係cover

同埋最好一邊翼係a,fb 就sup
另一邊翼sup,fb 就atk

4人防線我唔會set wing back 好易比人sm

有冇人Kasper dolberg點set先可以入多啲波

Set 左deeper 都ok既

2018大約幾時出
等下集先買

依幾年都係11月頭

教到英甲打到好燥

有冇愛華頓朋友？ 第一季20m買咩人好
想打352 而家差中堅 進攻中場 同前鋒

頭像

即成中堅同右閘有無推介

自

4231 cf用s 兩個if 用a 兩個fb 都用a
頭一季右閘助攻王、左閘黃牌王+少一半助攻、左if top scorer
第二季變成 左閘零黃牌助攻王、右閘少助攻、cf top scorer
用緊獌
除左cf 換左人之外 if fb 都無換人

想問無鋒陣三攻中大家會set咩role?
我諗住中間就ap-s
另外2個am定ss好？

tielemans
我拖肥一開SAVE都簽到佢
好似21M買斷

你預幾多budget

9.00大包百度雲 鏈接： 密碼：5l7h
9.01大小頭升級包
鏈接： 密碼：sigi

9.02大小頭升級包
鏈接： 密碼：7940

9.03大小頭升級包
鏈接： 密碼：85bs

9.04大小頭升級包
鏈接： 密碼：nhyy

9.05大小頭升級包
鏈接： 密碼：wp15

source

想買top class既
玩緊曼聯想一年一兩星

曼城兩閘真係豆腐到
薩巴沙拿慢
高拉基歷治冇防守
對親big6都俾人456
唔掛得現實用幾億瘋狂買閘

Jiminez

右閘有：
比比鳥
Semedo
Weiser
俄超既Fernandes

Leeds 個Taylor

利華Benjamin hxxxx
左右閘加中場都打得
豪門必買

Laporte

呢個我上網都睇過，但買後防重要啲

葡萄牙有個venancio，中堅黎，幾m就買到，不過好好用

英冠球隊作客點打好
用緊諾定咸森林，放走左N賓

季初貪錢set 低獎金，跟住變咗hard mode

買人gg?

下集德國終於唔洗灰人
幾時到日職

Brooks、Sule、Lemos
開檔免簽Mexes、Cana頂到一季

想佢加埋ICC pre-season 入去
pre-season 去美國得D MLS 又無人睇
試過搵team nearby
車vs阿係美國踢 佢比個一萬人都無既場我

屌架仔放個版權出黎啦
等左n年都冇

屌我想知我係咪中咗12碼bugs?
一季4球12碼全失，全部係龍門救到
有試過換人射都唔得

我懷疑係咪想有真實感有時會誤判

誤判不嬲都有架WO

lomos 囉，1x m買斷
拖肥原班人馬前中後執一件就夠衝前四。或者開波就掛牌lukaku，又換到70m
係兩個龍都太垃圾成日輸烏龍

今集特色我懷疑搵啲雙18左右去射都係50/50

場波踢得衰，你搏到幾多球12碼都唔會射得入
相反踢得好，30碼遠射、對面派膠、Free Kick輕鬆掛網
不用太認真

兩大on9 數據: finishing & pen
完全無用

finishing又係笑話
成日中場finishing得10左右都可以入靚波
前鋒15以上finishing單刀/大位就射上太空

遠射如果係rebound 禁區彈出黎先易入，其餘全部飛機

普通射門一定救到，根本得傻鳩傳中先會入

我真係好撚憎傳中，每次都要屌

10，11版本既3d先最真實
賽果好多時同能力值成正比

硬爆落底傳中、逆足傳中、45度傳中
現實唔會咁易可以俾人輕易撞入

免簽咗卡域克，費托，比比

傳地波可以過3，4 個後防射到 成日都係咁

費托免簽咗一季就退役，本來諗住唔使買後備前鋒

如果傳中多元化啲都無咁on9,可以頭鎚頂入、禁區頂十二碼點、傳完中控定再推空位射之類
但engine清一色淨得小禁區近柱撞射

成隻game最差係咁多年都唔整扭過人

扭一兩個得嘅，不過唔會有美斯馬勒當拿個啲囉

個d睇落去都唔似扭既

最新個update啲人傷曬... 中堅又唔掂

中堅mori,holgate夠
中遊玩拖肥起手真係正,成班正野青訓

第一年用利冇歐戰踢

屎忽痕睇下列強打成點

見馬體對皇馬總比數10:6

即刻禁入去睇下咩料

原來皇馬主場3:0

馬體反cup 10:3

仲要費托入7球

是妖術

痴線

因為我嫌佢中間上腳太多 所以放佢落邊亂咁黎
中間失波輸好多反擊

Bakayoko 傷完之後唔得
d attributes 好多跌晒
點解會咁

諗緊呢隊咩波黎
睇到後備先知係阿狗

防中用CM(D)好啲

轉左
而家成隊西班牙u21 打好多彈彈波

重傷過?

想問下一個好前鋒要睇邊幾項

我打343同4231的

同埋想知點提升教練團的質素。

請極d人都係咀上下

係傷咗幾個月
搞到歐聯8強出局同跌走咗個英超
不過打耐左而家d attributes 正常返

睇下你教練團想集中邊幾樣黎搞,例如體能、龍門
去fmscout個網搵返個項4-5星既人黎簽
唔嫌煩就自己揀佢地train乜，貪方便就比助教搞。

有得計星星數

連續兩場廿鳩幾腳射門，對面龍7.x 分 mom 0-0
屌你老母

佢話我過唔到英超 FFP 可以點搞

我唔睇全場睇精華
最濕鳩係成場無野睇
一有野睇就係自己隊紅/輸戇鳩波

我宜家都唔睇，睇黎睇去都係傳中㗎啦

玩阿記想玩彈彈波個陣要點排好？ 一開季係咁贏 季中開始收皮，唔識點玩

煞科後會過到

每年都想買黎玩
但見到D 3D graphic就
雖然隻GAME 賣點唔係graphic到
唔係要佢整得好靚
但都唔好仲衰過D手機GAME阿

你個陣點排
我都係玩阿狗
玩到17年11月

我反而通常輸過頭波

點同，手機個Mon咁細
Graphic已經好左，前幾年D人跑步仲好似跳舞咁

以前得2D睇住啲點踢波昨
一樣覺得好好玩

攻中位AP
同前鋒位Treq
2個位係咪重疊

控球 short pass
節奏較 slow
多用左右中場
根住中場防守果個唔帶波
其他冇特別set

不過好睇個人技能

我有防守個中場係控制節奏 轉邊

再以前得commentary
個陣都照玩

Support Role唔疊，不過未必有效果

隊波太多playmaker

其他強隊搞鳩我d球員

球員全部簽曬長約 5年+3年option
慢慢搞啦

有冇巴打可以話比小弟知邊度有update transfer down

Steam workshop應該有

post 個陣黎睇
十球有七八球失都係無腦傳中

有D要轉role 啦
一隊波我覺得最多2個playmaker role

真係好撚悶，唉，係咁傳中傳中傳中，點set 都擋唔到

上網search 仲見啲英文壇死忠係到講係人戰術問題，收皮啦，根本成隻game 整唔到啲complex attack
傳中就係最簡單，所以咪就係入球主要來源

Fmbase有
不過十幾日update一次

pr0

玩完一個season已經冇心機繼續玩

用阿狗拎三冠 好驚下季keep唔到

以前match eng. 多D 變化
而家有條formula 咁

唯有轉啦
依家打deep lying+ 前鋒treq
本來想加多個AP比Oliver
依家賣走佢算

今日一開fm就全部save都開唔到

GGGOOOOOAAAAALLLLLLLLLL

我都想有呢啲

用開5-3-2wb

趕唔到個球員走
話決心喺米蘭終老
開埋核武,整到佢有好多不滿,都係唔肯走
邦路斯主動趕佢走,搞到個球員憎佢

who

Kalinic
放佢落U20,U18都冇反應

其實都係睇你想點玩 對面冇防中我就set amc做ap
有防中就改amc做am之後兩個dlp黎猜波
我用修頓tadic 禾特包斯 同clasie 三個都控得好穩 唔會係咁失波

俾我就慢慢改佢個ROLE然後放佢入預備組
個幾月佢就肯躝

我都搞咗好耐先趕走韋舒亞

我2日前先回覆屌完12碼on9
頭先聯賽杯同英甲互射12碼射4球入得1球
果3球全部係對面龍門救到

韋舒亞都趕？
明明勁到仆街

10.5M 賣咗去般茅

有冇人玩ios版？係咪少左好多野 ？

我改佢份合約,再改佢能力
可以隨時解約,之後搵佢做教練

有冇咩後備殺手推介，10M以下

山齊士大家點用得好？我用佢4231 inside foward完全入唔到波

有冇玩家整過新轉會包

fm base，不過十幾日先更新一次

講註冊黎講西甲算唔算最閪嘅聯賽

意甲表示

inside forward 今集好廢，特別係att duty
要用我諗一定要整啲後插中場同墮後前鋒俾佢交

有冇link

原來有繁中了

我用到佢排金球獎第二

巴打點用

Complete Forward 打前鋒
有時打下 inside forward
不過我買咗利雲佢都係打 inside forward 多了

順帶我右翼用 winger support (ox/walcott)

新轉會

西甲唔記得玩到英國脫左歐 簽左個英人返黎晒左個non eu註冊位

會發生問題終止程式

我玩咁耐都冇事喎

唔係玩英格蘭聯賽都簽英撚,真愛國

btw,意甲真係好煩
索性唔簽非歐人

揀完聯賽下一步setting up database個度已經唔得

有英格蘭人夠班出到國
講下簽邊個

我已經用呢個轉會update玩左幾個save了
係咪你裝錯位

C:\Users\Documents\Sports Interactive\Football Manager 2017\editor data

應該冇錯

冇錯
跟住將" Live Data Update" file直接放入去

Promotions and relegations唔駛

放唔放都OK,我有放

有冇巴打用過M洛蘭迪?
想問下好冇用同有冇得同堆180妖人比

我冇tick Promotions and relegations就入到了

但係好想要埋新既升降班

但係我有tick都入到
會唔會係繁中版問題
試下出game入steam改返英文先
開左save先用返中文

無得比
同Tielemans、Locatelli 比佢廢好多
但平，第二年通常幾十萬執到

試過 用英文都係咁
好神奇
就係load唔到新聯賽
tick左Promotions and relegations之後揀聯賽個度Norway會error揀唔到
唔知關唔關事

會唔會係揀太多聯賽既問題

下遊主力Playmarker，好易踢起黎賣

已經玩到15年後 冇乜轉會費 見有個免費老野幾勁就簽左 點知唔記得左英國脫左歐 搞到爆左non eu位要踢走另一個人

咁撚勁

摩佬戰術去到第三季收皮，7-8個Scoring Chance都射唔入

17.2個摩佬4411真係好屈機
反而17.3對住佢433 自己narrow+防佢雙翼
好易打

Tielemans、Locatelli 呢兩隻都係廿個

4231
攻中用Ap(s)
中場用緊rpm + bwm(d)
雖然搶到攻+做到攻勢
不過十場有9場bwm 都食張黃牌
如果bwm 轉 dlp(d) 變三個play maker 會唔會太多maker 搶唔到波
定係rpm+bbm 比較好

多個playmaker感覺會攻勢慢d睇你打控球在腳定反擊
通常中場一個跑少d一個跑多d
我覺得dlp d+bbm/rpm最好

On9，踢皇馬前一星期傷左5個主力

玩巴塞想買個後備左翼都好難
Denis Suarez廢到癲

筆直幾多呀

160m
要有大概山狗實力

咁都難啲做後備喎

山狗實力都要打後備

Alex_Iwobi

麥包皮囉

慢慢升

Felipe Anderson

160m買到griezmann
再唔係直接買山狗

古天奴，買巴西隊友比尼馬

160m
世三個啲都買到

有冇FM groups 可以join

我試過買麥巴比
死都唔賣
世三我又嫌佢人工高
基沙文唔太識用佢打左翼
不過而家有250m買咩人都得

當尼馬玩到金球獎，全年最佳球員個d球王級
全世界都要打佢後備啦

笑死 第2季皇馬20M掛牌賣莫拉達

佢要12萬週薪

我係咁要求10萬

最後談判破裂第二日去左阿狗

週薪仲要成18萬

用曼買左Griezmann 好撚勁 放佢打if am(a) 同cf都場場有波入
仲有廢老都唔差

Griezmann我打ss超多波入
Btw 左翼brandt都勁 第一季買佢打主力果季佢就拎最佳年輕球員

Griezmann 買嗰陣狂煩下體
60m開始bid 再declare interest
Reject 一次加5m 最尾佢transfer request
80m就買左返黎

佢好似有8千萬解約金

我用利出8千萬都買到

7XM
用馬體打左一季好波比最城強拆....

邊到有editor download?

啱先用16.75m執sane，想問下點用最好

左翼好過右翼

玩左兩個幾月發現d傳中真係防唔到

同埋想問下點更新轉會

咩editor

新轉會係度download,不過要註冊做會員先

如果我個save玩左一季想更新轉會
咁我玩緊個save係咪用唔到個更新

係
一定要用新save

同埋想問logo點整

更新完用狼隊真係好勁，布ruben neves

睇撚到我r哂頭

開龍門球on99咁直接傳給人搞掂

打假波都給D戲啦

我都試過幾次

難得4連勝冇Save彈左，仲要2比1贏皇馬

幾個下遊又平又實用既球員：
Hugo Basto，2M以下，又穩又後生
Borja Lasso，西維爾B隊，通常會嘈走可以1M以下入手，可以打幾個位既Playmaker
Sergi Palencia，繼Patric之後又一高質巴塞青訓，第二季Free
Irvin Cardona，摩納哥高質青訓，先借後買，先天體能好，萬金油

我想較到對面隊成隊重傷
咁撚鍾意出CHEAT，咪鬥CHEAT

岩岩接觸fm 新手一問
想問下一開始叫你揀幾多個聯賽 多少有咩分別 我見話球員多d少d(?)

有無人有最新轉會既save?

你有揀個聯賽就會多啲球員,U21,U18啊咁樣囉

詳情可以參考呢條link

我建議如果部電腦推得郁就唔怕揀多啲
電腦舊就揀主流五大聯賽 (英西意法德)

西維爾c隊都有兩個正野
Pozo 右翼一個打哂 雙速16+ 斬波勁
amo 世界級中堅潛力 不過起始ca好低
兩個開檔違約都係好低
先借後買都係3m內

垃圾傳中真係睇撚到r 撚哂頭，完全無視你幾多後防

呢兩隻開檔CA略低，不過Mental幾夠

依家個save ，West Ham做咗班霸幾季都排前四
今季開波已經買咗佢隻前鋒諗住削弱佢實力等big4上番黎。
點知佢拎我筆錢去買第二個前鋒又打到風生水起
4231傳中斬死晒其他隊

我個檔椰子教新特蘭教到有得踢歐霸

跟住修咸頓上季爭緊前4

我用利買左vvd 搞到佢地今季要護級

跟住d 轉會最白痴

曼聯97m 買哥斯達

曼城104m 買b 施華

今集電腦反擊傳中好撚勁
後場大腳清完就可以瘋狂傳中
一係就前鋒偷波傳中

對西維爾，格蘭納達、伊巴、馬體會成日輸

自己用較極都用唔到佢呢啲on9打法
我用反擊斬兩邊唔控球high tempo
波都傳唔到俾前場，後場俾人輪456

望住對面d人自由走無人去mark 一攝前柱就入

Ca浮雲黎姐
之前見過一個post用錫菲聯原班班底+幾件免簽
Ca平均120英超第一年打到有霸氣盃
好勵志

FM根本踢士氣波，班友想贏點廢都踢得贏

Shot Accuracy聯賽第尾代表D乜 前鋒Finishing 17, 上兩屆都係射手榜三甲

巴打set shoot on sight ?
有波入就得啦

Huddersfield 隻Wells 好好用
Huddersfield降班 7M執佢返黎
我用英超中型班夠做主力

代表浪射

意志力有咩用
我有個新仔意志力直插 15變13

拜師黎？
Determination 類似有無決心
輸波就行行企企嗰d

比賽情緒穩定啲
唔會咁易放棄

簽新仔必睇既數值

有冇咩網可以睇下fm 戰術果啲 新手乜都唔識
想睇下點先整到好既戰術

平時訓練新仔你地會focus在邊項?

邊樣係佢弱項就focus練果項

大陸仔爆棚

個新仔係青訓黎

拜錯師啦一定係,要拜D高過佢既

有無人知貝利有無香港人用

有，但廢到爆，仲有所有資料都隨機，我個save隨咗佢有一米八幾

下集psg有幾多轉會budget

咁樣愈整愈衰
宜家啲ai 已經貧者愈貧，富者愈富
玩親年年利華多仔西維爾畢爾包呢啲俾人拆骨
人地就明星足球隊買黎擺

同埋佢地設定就係高身價就=勁
普巴呢啲傻仔ca 都咁高

而家加埋口術，人地叫兩叫你啲球員就想走
你買人果啲就難到爆

玩咁耐好似未見過尼馬轉會

隊波士氣直線向上果陣

根本遇神殺神，連運氣都響自己果邊

你係豪門都易嘅

隻GAME根本就係鬥買人
易俾玩家集齊拼圖開心嘛

年年改少少數據就推新一版
HEA撚到佢
十足十WINNING咁
鬼唔望有間新公司整個全新FM打低佢

出年係fm20週年，希望會多啲轉變慶祝下

每年出DLC update數據咪算，花D心機搞個Engine啦

當年winning 就係衰係屈跑狗屈身體
毫無戰術可言
fm 咪又係屈呢兩樣

啲轉會剩係改左球員
冇改轉會費

D青訓真係太勁 阿利曼勁撚到
玩到2022年唔夠大球會20,21歲已經正選
仲要超屈
全隻game年年超碼二十幾個>170 pa，仲要多數升得快

有得裝減隨機人潛力editor data

點解龍門大腳無得傳俾中場
極on9,打4231,只可以大腳傳俾單前鋒，睇住佢俾人地4231兩個中場同後衛4個夾埋頂

player instructions好似有得教

有得指定傳給某一個球員

呢個上網睇話唔好用，大腳傳俾中場3個中咪仲好

個龍Kicking/passing有冇12，好多時中場制空唔夠前鋒好，個龍會判斷踢比前場

前場仲矮，17x
睇住佢俾人pogba pepe van dijk輪

唸落開俾中場好大機會個波只去到中圈,甚至中圈都唔到
人地中場可以跑上前爭頂,你就企定定黎頂

真係好咩

打全能lukaku定zaza好啲？

正路向前頂都係頂返俾對面，向後/橫頂先俾到隊友
同埋有時單前鋒頂波佢都係傻仔前頂，唔識回後

除左拜師，有冇人識點升隱藏？
cannot fit in determined group，百屌成材
Inconsistency，多D比賽經驗＋自然增長
Don't enjoy important Matches，踢多D大賽？賽前成日叫佢Relax？

單前鋒太深入，太孤立，Support Role會多D回傳

lukaku屌打

全季聯賽只係輸4場
俾兩隊野雙殺

啲home grown規則好煩 想賣咁啲人但佢地有Home grown status, 賣左又驚唔夠8個home grown

賣
最多咪唔註冊咁多人

大家簽新仔果陣除左睇determination數值之外，仲有咩數值係一定要睇

身體質素

啫係height同strength呢啲？定係有個數值叫身體質素

星數

個星數有時假既簽之前高星 一簽到之後變1星

星只係同你目前隊波做對比
好易比佢呃到

總之嗰一行啦

十二碼左上角都撲到好撚野
你現實搵一個俾我睇

屌有場明做鳩我
成場10幾次中龍一球都唔入
0-0射十二碼五球入得一球
真係好撚戇鳩

尋晚打歐洲超級盃 打國米
對面漢丹奴域救撚左我起碼五球單刀
我射既球員仲要係基士文
最尾射十二碼輸左 八球入得兩球

依家先買係咪太遲

等FM18喇

賣唔賣好 贊神話哂飲水機守護神
今季上陣9次仲有1助攻
仲要4.2m高價購入

點解呢條垃圾可以賣到30m

30m即賣啦

30m

十一月先出

btw唔睇贊錯差到無論嘅大賽
其實幾勁
15crossing 防守好 18pace
不過大賽一出佢就派膠同20%passing success

拜師個兩個choice應該點揀？上好d定下好d
我隻martial拜c7師
之前隱藏同意志力都升滿
開左新save
又係拜C7師
打左半季乜都冇升
之前個save唔記得揀左乜
新save揀左上面

上係習慣 下係隱藏

上係隱藏外學埋習慣,fav person
下只係隱藏

賽前特別操練防守定位球，結果比人頂入左兩粒定位球，FM

姐係上面好d?

睇你個老師同徒弟個位夾唔夾，例如你個TM老師教個玩速度嘅矮細前鋒，老師有背身拎波個習慣咁咪唔啱個徒弟，咁樣就揀下面算

平時習慣啱風格、啱位就揀上面

當然如果個老師係有啲冇得自己學嘅習慣例如curve ball我就會揀學咗先

但我隻martial乜都冇升
係乜嘢事

破左兩次十場不勝，有幾個球員性格變左Resolute

其實更新左d咩

應該屌到 determination 同 work rate個個變Kante

冇乜，只係Engine更加On9

Push

跌到6.4即刻換走黎屌，派膠輸波即刻罰薪，隊伍氣氛和諧

隊波有兩隻妖人determination15
可以經常絕殺
每次和緊到80分鐘就開始等佢地射世界波

玩touch, 一作客就輸9成

機率野黎

有可能徒弟學隱藏會學好慢/唔升

Btw我覺得第二項會學快d

岩岩接手tot, 原來dembele唔係咁好用，有咩人好買？有成54M，打dlp位

Wijnaldum

Ceballos都得

想要傳球視野17,18果類

法比果類

Saul
我40m左右就買到

屌你fm連續踢傷我兩件主力，擺明老強玩家姐

全撚部傷4-5個月

Fm attribute (determination) 年半內由10升到20有冇可能? 係咪個save出左事

有，拜師＋低分被屌／罰薪

2024-2025 歐聯4強都係英超隊

想問下有冇巴打係教左至少5年

先tune得好隊波可以同big 6打

3 years to win Serie A, 5 years to win Champions League

tot點set
中途接手英超13場不敗但入波少
kane長期6.5分左右

襯佢仲未老，快快手整走個反越位
呢集越位食屎

你教邊隊先

Hellas Verona

冇喎得遠射同大力射門
仲有佢點解會係TM 我set cf af 都唔掂

我無用過，上網睇人地啲圖以為佢天生有
用cf 應該得㗎喎
你兩翼打if 定w

有大力臣打w啦，唔係中路好逼

玩拖肥第二年就英超冠軍
第三年就歐聯冠軍

玩得低組別球會就自然時間會長啲啦

Kane好屈
傳中俾佢就冇死
根本mark唔到

我見npc肥普係兩隻fb 係咁落底
再加兩隻ifs同大力神係咁隊直線
餵到佢季季20up

ffp人工過左 係咪淨係會罰錢

仲會罰減少歐洲賽名單註冊人數同埋轉會費設上限

中場用DLP(D) + BWM(S) 係咪會穩過 DLP(S)+BWM(D)

差不多，企位前後分別

我會用dlp(d)+bbm

今集box to box好用過bwm好多

加個前插 每季執10粒8粒
又冇食牌問題

咩叫加個前插

今集d人成日叫耍走
有冇咩辦法

無計
過一排就會無事

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.2

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至12.8.2017)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

屎忽痕裝返FM
屌你老味第一季雲爺爺勁撚到
11連勝

點撚樣打雲爺爺呀

fm 入面阿仙奴勁過晒其他

今年曼聯最屈
鏝弱化得好緊要

勁到離撚晒譜

我玩左7季 獌入左6次歐聯決賽

有少少野想更正

1.法圖斯變咗唔係香港隊球員
2.王福榮變咗得28歲

1.港隊揀邊個控制唔到
2.who

1.法圖斯（Festus Baise）
2.王福榮(Wong Fuk Wing) -應該57-8歲

岩岩開咗editor睇
係喎festus變咗加納冇改到

Wong Fuk Wing Editor睇係56歲
同官永義一樣
唔知點解開game年齡會被壓低

年青球員個PA有冇機會再升

FM 又做特價喇

STEAM 賣緊$52

PA正常唔會升，不過如果有個球員重傷完第一場復出就mvp就有可能升少少

fm18 Nov 10出

買呢個包唔包TOUCH版?

想請教吓
將隻Game轉做繁體中文之後
點解有啲球員名都會轉左做中文？
點解決？

解決了
原來係開Save嗰陣
唔小心揀咗個咩官方中文更新
用返普通官方更新就OK
要重開SAVE先得

有沒有咩新元素

Pre order

香港勁揪

好波

自負的china

玩修仔 拖肥 e d 中游 其實要點樣先有機會爭到前四

第一季買到潛力股（要用），通常季尾就會賣得走，賣價應該翻一倍都得。加上，修仔有獲特包斯同靴爾保，是但賣一個都換到好多錢返嚟再收購一個重磅嘅前鋒。

兩隊不設防

9月先公佈

如果擁有FM 17 就75折$195, 覺得都抵玩.

咪又係Update數據庫＋換少少介面＝新FM
等出年先屌住玩

廿周年多啲新野掛

出08嗰陣d bug 多撚到
入親波唔係offside 就犯規
on99

咩叫valid squad selection value
係咁error

放假過咗佢

呢個editor嚟

有冇港超撚講下邊隊易玩
琴日開元朗玩真係頂唔順
7場入得1球
仲要係青年軍入

好似呢版上面有格selection rules
要揀domestic competition
(我都error過n次）

有冇人玩ipad版？同電腦係咪都差好遠？

of course東方傑志

中遊既話邊隊好
呢2隊好似太超班

大埔

準備爆post

用緊甲組南華

ipad mobile版主要係簡化唔少野
例如聯賽database細啲或者戰術少啲野set

咁ipad係咪冇得入人樣果d?

有無人知道英國脫歐嘅話波士文法案會點

奉教巴個patch
11月成日港超都冇比賽係咪正常
p.s我自己轉左3循環同del左菁英盃

似戰術問題多d

fm2019有德甲版權